搭緊狗鐵，聽到班C9係到評論

咁啱企咗係嗰三個C9隔離，聽到佢地係到討論呢幾日嘅行動。原本以為佢地三個係無腦藍絲，都準備好要還擊

點知聽到有個C9講: 就算唔支持班後生仔都好，都唔好去鬧佢地

另外兩個C9就點頭附和: 「咪係囉，最多咪唔出聲。」

如果冇聽錯嘅話，當中仲有個C9有親手整過雞翼請班手足食

係隔離聽到真係唔知講咩好，嗰三個C9望落似係中產，估唔到我地玩完火、搞完不合作運動之後，佢地都冇同我地割𥱊

大家真係唔好忽略C9嘅影響力，往往只要有一兩個C9出聲支持我地，就可以影響埋其他C9嘅思想
所以真係最好搞多啲地區放映會、派下傳單

自己老母自己救

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

和理非全面進場

仲有啊，人地班C9都冇話同我地割𥱊，我地更加唔應該自我分化

掉汽油彈都唔割

我已經成功令老母由中立變淺黃
依家日日個啊爸一講歪理就叫佢唔好嘈收聲 你落街講
仲叫我小心安全嗚媽咪我愛你

勿做藍絲親中份子

我前幾日同老母嘈到反枱，但佢食完催淚彈之後又靜咗小小，我再同佢分析下，佢又正常翻啲

要做多啲文宣，改變佢地嘅思想。
好多中年人其實係抗拒港獨，但如果同佢地解釋我地唔係爭取港獨，只係想要普選，佢地又會冇咁反對。

我同我老母就係咁溝通

共產黨是有消滅後代的因子，是人類既毒瘤，要將所有人思想一式一樣，異己不能存在。

其實班C9有仔有女，佢地見住班後生仔又流血又中彈，好自然會心軟。所以我地嘅文宣最好講多啲警方嘅濫權，點樣導致咁多人流血

對, 宜家唔係要港獨, 順便宣傳叫人唔好親中, 順勢打擊建制
btw, 建制都唔好叫建制喇, 叫親中派啦

其實有d伯伯都好好 好可愛

琴日有個伯伯係到摵連儂牆上面一張
「沒有暴徒只有暴政」既貼紙
我同身旁既路人以為佢係想破壞
於是就停低望住佢
最後佢將個貼紙摵左出黎
然後貼左係個電話背面
我同路人望住伯伯呆一呆
然後相視而笑